連尼哥，好波喎，令時事台一肚火。

同時希望會員在瀏覽資訊時先確認事實來源，亦勿因「啱聽」而忽略了真實性。

回應會員對於「五毛」的各種問題

即使在現實，大家都難以分辨人們言論是假膠、真心或是反諷，更何況是在網上平台，管理團隊更加難只憑留言便判斷該用戶是真心意見、有惡意還是純粹希望獲得存在感。如果只因為政見及立場不同就封鎖會員，不能容納不同聲音，相信這只會變成另一個極權。

block咗佢

等睇老鳳問連仔左右腳

連尼住似係五毛

等陣連尼住都要被blocked

又哂一個ac

咩歌

大亨歌

點睇志哥勁屈

回應會員對於「五毛」的各種問題

#127 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本身已經寫緊連哥哥好波喎俾你搶先咗

已block LIHKG

你慢到

大雞哥 你好波喎

佢回晒塘
道友哥都快過佢

開連仔波未

水人餃嘢已經係佢人生巔峰

大阪Kobe 唔計？

25麻兄？

米癲拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
LIHKG
(狗隻#1)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

班柒頭開個新網叫一言堂好過啦

一早block撚左連狗啦

感謝ADMIN回應, 本人仍有少許疑問

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
風紀比人捉 賴落波台到

連狗都清醒過班細蚊仔

同班細蚊仔講兩句真話=五毛
班講黎都曬氣

唔受歡迎既人就係五毛

事實再次證明
Cctoy係想要特權傾向我多過想平等

學生哥？

咁如果巴打你比龍珠post既人屈你五毛再block你 咁點算

開個新forum叫黃燈啦
淨係俾黃絲上 唔可以玩假膠 淨係可以講新聞
一言不合就block 唔啱聽就拉大隊屈毛

同blm一樣

連尼住大愛左膠 BLOCK

都上左咁多年高登連登
依家屈毛風氣真係最顛
成班人根本心底裏係想依附極權

Cctoy provide 既分類法 完全係人治，佢地話你5毛+ 有原因+ 多cctoy 認同 = 你就係5毛。

加大數據呢個 fancy terms， 去包裝到好理性/科學咁

差唔多啦，高登末期咪又係咁，只係會員base數大咗先覺得好似嚴重咗啫

玩膠咁你喺返波台玩囉 而家喺其他台都見到波台狗玩膠 仲打咪殘體

cctoy班細蚊仔只係想要一言堂
唔同意見就係五毛 分化撚
香港比佢地管一定變極權社會

唔通認真講政治你班連左右都唔識分嘅傻仔又會識呀？

咁我就係想講 你玩膠咪喺波台開post 有班人喺認真Post都玩

言論自由啊大佬
定你想香港都係只要藍絲就要拉佢去坐監？
呢個世界得一種聲音就叫自由？
得一種聲音果種叫極權啊

講緊玩膠阿